Wanneer de stilte van de garret was lang ongestoord en zijn uitpuilende borsten en shaken vorm allang gezwicht voor de rust die moet alle stormen--embleem op de mensheid, van de rust en stilte in de storm Life genoemd mag hush eindelijk - ze kwam naar voren dat de vader en dochter uit de grond.
